想練英文Listening, 其實聽邊個人既英文學好？

有無咩推薦？香港人/ 外國人都得。 只要英文好就得。
想學Grammar/ accent

黑警一哥 夠曬地道

777

聽佢星期六個live
包你嬲到發憤讀書

毛ee 淋病

但777既英文對我黎講係越級挑戰。 有無邊個 英文好，但Grammar , sentence structure 無咁複雜，簡單d既學？ 香港人/外國人都得

我未聽過佢講英文。
accent 地道 ？我鐘意！
但佢sentence structure 同Grammar 點樣？777 果d sentence structure 同Grammar 我覺得比較complex, 我想搵d 簡單d既

重點係要搵d你有興趣嘅topic去聽
吸引唔到你嘅topic你會集中唔到

即係一班毒撚學日文
你會覺得佢地睇動漫學得快定係睇日本政治新聞學得快？

yes

如果貼近日常生活會用，睇劇/reality show輕鬆少少仲好
專教英文/新聞個d字可能比較複雜，難d持之以恆
加油

即係就算難d既， 但有興趣既 都得？

Thx

印度人 你聽得明 無英文難得到你

BBC app有free news broadcast

Netflix

得，但要睇完再睇又返睇
頭幾次睇埋字幕，之後skip埋字幕淨係聽
慢慢listening 就會進步

搵老師啦,人地平時講開英文,口速一定快,你聽得切咩?

四點鐘許sir

我試過睇美劇學英文,佢地講野快到我要睇一陣就停一停,之後頂唔順放棄左

鬼佬講野講到一舊舊咁,鬼練到listening咩

識聽梗係聽何君堯/馬恩國呢d律師

對打機有興趣的話可以在YT/Twitch subscribe/follow Let's Play Channel or Gaming Personalities.
Personal Favorites:

你練listening 一開始就聽鬼佬講同打機一開始就打大佬有咩分別?

去EF練一陣先再出去聽其他人講英文練聽力啦

盧偉聰

學語言幾時都係興趣行先
要先培養咗個興趣先
有興趣先會係咁聽
聽得多先至浸得到
浸得到imput夠先至自自然識跟住講

鄭弱華

其實樓主想學Grammar點解唔係reading入手?

Lm

Donald Trump

某蘇格蘭爛口廚房佬

認真skr

咪睇佢平時on99咁

佢d英文公認頂級

節奏 發音 用詞 都一流

絕對同d名師有得比

甚至好過

有名你叫加拿大電鰻

所以咪叫樓主出去搵學校學,淨係聽listening點會練到grammar?

事頭婆

但係搵學校還搵學校,唔好EF得唔得?咁撚貴…

Agree
蕭叔叔都話睇住有興趣既script黎學係最快

屌,出面間間都貴嫁啦,要平就去工聯會啦

咪聽上面噏，
你用friends 嘅中英對照，就知到香港學嘅係on 9到震
人地幾多phrasal verbs 同
所以。。。自諗

BBC 好似有 learning channel

日常生活 一定係動漫

睇戲學!
睇第一次無字幕,盡力聽同理解,訓練聽 +句構
睇第二次, 有字幕, 跟住佢一句一句學佢講, 會學到生字+句構+accents
揀番美國/ 英國地方演員嘅戲, DC/Marvel/ Disney/Transformer呢類大戲 一定無死錯人
學咩口音都無所謂, 最緊要順耳, 聽得明, 所以美英首選
學好左先慢慢學其他腔

其實話佢英文講得好係咪暗串佢

想Reading好就睇報紙, 會有成語+諺語+文法+生字。英文好左你會慢慢對英文書都會有興趣, 一步一步黎。
文法其實係一堆規距黎,做下Grammar book記得就得。然後加埋睇戲睇報紙學識左句構就照單執藥放番D時式入去就得。
Writing 最後就係Proof read,一定要, 咁起碼少左8成錯

最後Oral al 就係實戰, 最好嘅練習, 識幾個外國朋友, 日講夜講, 兩個月就好流利架啦

各地口音都聽下

將你鍾意既美國劇轉做mp3格式日聽夜聽

大把外國人讚佢
我睇唔到有邊忽差
真無勁喎